我老婆成日係IG抱怨ex係個恐怖情人

原因係話佢ex依家個女友成日搵我老婆9up佢ex係恐怖情人（因為個條仔好鍾意炫耀自己ex到追佢 或者曬自己既人工有車又有樓 亂up廿四
恐怖細節我就唔講了 大概係言語恐嚇或者肢體動作 不過都唔係重點
我要講既係 我用潮文黎回返我老婆 她就在嬲嬲豬 各位連登仔，我錯了
以前一直以為連登仔講咩女人就係賤係雞
係偏激仇女言論
如今我到左咁既層面
先真正體會到女人就係賤係雞
凡係咩都要服女人既意
唔服就是極端主義
堆埋一齊批評男人
講人壞話
唔靚仔又冇錢
成個變態咁
要求男人絕對有N個平權理由
要求女人就係性別歧視
仲成日上ig出廢文話男人定性唔夠mud9咁
玩弄女人細膩既心
從頭到尾都要男人比哂錢就叫貼心
而且仲必須係主動同心甘情願
唔戍錢就唔體貼
連登仔，我真係錯了
呢個社會好病態
我做左廿幾年都係白做
我決定左要重生
做一個堂堂正正既仇女廚

樓主一定係經歷過好多嘢先會咁講 支持！

*唔出錢
即是仇女撚,用慣啲動漫毒撚名詞

不過有啲女人真係好屄煩
都唔理得咁多架啦

啲女人真係好賤
今日放工個陣同幾個朋友傾計
我唔小心倒後左幾步踩到個女同事腳
"唔好意思，冇留意到後面有人"
如果佢因為咁討厭左我都冇辦法
我望住佢慢慢往公司門口行去既背影感到好沮喪，
所以我諗到個轉換心情既話題
"係啊，我琴日中600萬六合彩"
"仲唔請食飯囉？"
個臭雞突然插嘴，對眼神發哂光咁望著我
"屌你老母，死臭閪"
即時扯哂火，點解會有咁賤既女人？原來佢本性就喝此！屌！
"好！大家一齊去食海底撈！今日我請！不過賤女人除外！躝！"
"喂！你..."
"煩撚死！女人就係賤！躝！立即！"
講完我就帶著幾個好朋友走，今日心情真係愉悅